有球迷稱：「這意味麥巴比轉投利物浦要官宣了。

貴為當今球壇最強帝星，麥巴比（K.Mbappe）的一舉一動都牽動著人們的心。這一次，他讓利物浦球迷們都瘋狂了。

據《鏡報》報導，麥巴比同巴黎的續約陷入僵局，利物浦球迷敦促高普（J.Klopp）趕快簽下這位法國帝星。

報導截圖

近日《馬卡報》報導稱，麥巴比已經明確表態不會再合約到期後續約。這讓巴黎聖日耳門陷入了困境。在2021年合約到期之前，麥巴比的轉會身價將會逐年下降，直到合約期滿自由離隊。

這樣的情況下，有利物浦球迷在社交媒體上敦促利物浦和高普簽下麥巴比。有球迷稱：「這意味麥巴比轉投利物浦要官宣了。」還有人說：「約翰-亨利（利物浦老闆），簽下麥巴比吧，未來十年我們將統治球壇。」

我地有成熟版麥包比=張伯倫夠做啦

唔好累人啦

成熟版同後生版麥巴比=Brewster都有
洗乜要正版

唔好累利物浦下話
咁高人工，破壞哂個薪金架構

除左49000咁癲
英照邊隊肯出佢人工

曼城囉
大把錢
又英超第一

雙曼

肯就當初簽左山神啦

鋓